女朋友貌似比人跟蹤點算好

各位師兄
女朋友好似比人跟蹤
條友知道曬佢既行蹤
連屋企人背景都知
佢平時去邊都知道
仲有成日用ig騷擾我女朋友
應該點做求指教

補一補ig Ac

推

召喚神獸

幫你推

你女朋友係咪公開ig

係咪你條女借完錢唔還呀？

我都想得佢ig 見唔到真人冇得召喚

用跟蹤教既反跟蹤法

難啲囉佢冇差人錢

叫偵探查下條友咩料

係呀不過佢經一事，蔡一智即刻較返private

全能既連登巴打靠你地
手頭上有既資料係佢讀中大歷史year1
住大埔

未指教 請賜教

推到認出真面目

名聞已久嘅反跟蹤術

鶳

有冇出過去

我淨係識用物理淨化

Google下反追蹤法
7月開始講 係時候認識下反追蹤法

螳螂捕蟬 黃雀在後
你跟你女友捕佢

將你條女交俾我

女朋友好乖冇出去蒲

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

我地出黎決鬥啦

幫推

想嘔

反跟蹤

可以入去link推cthx

1蚊雞保安？

ig dm佢屌柒佢好過，再跟就報警

佢連我女朋友去邊度補習做運動都知極嘔心

有冇對話cap圖？
想睇吓點騷擾

有103人 follow 佢
應該跟到既

唔係話去蒲

都係既叫狗搵同類應該易啲
但人禽之辦搵狗唔太穩陣

發過一兩次夢

你條女好索？

交條女俾我啦

跟蹤返佢

梗係全天候廿四小時睇住佢吖，上連登開post拓呀

收嗲啦屌你

大癲極嘔心

我都想唔洗食咩

做咩仲覆佢

又要嫌人煩又要覆人 想點
遮乜鳩 我淨係見到正常對話

試試佢咩料

上面仲有啲連幾高幾重都知

反跟蹤然後召喚神獸

扮篤灰屈鳩佢係破壞地鐵站既暴徒 班畜生警一定追住佢黎咬

都要架啦

連佢真名都唔知，如果知都可以一試

你條女自己都唔識主動say no
算把啦

Say左啦但冇用

士接當面對質啦垃圾 比人跟咁多次唔識出去幫？

連佢真樣都唔知

所以我咪叫樓主交條女俾我算

咁你女朋友點知人地跟佢？ 你係咪搞笑

即使我係佢隔離我地都唔知有人跟緊我地好癲

但係佢知道曬我女朋友住邊去咩地方

條女仲要同人傾 幫都唔撚想幫 晒9手足時間

Sorry

有ig都搵唔到 中大歷史一級唔係好多人架咋

佢blk曬我地難啲搵

叫條女Block 咗佢先 之後你多點陪下你女友 令佢知「男」而退

揾狗根本就哂氣 靠自己啦.
都話螳螂捕蟬 黃雀在後
先叫你女友唔好出幾日
之後揀少人既時間同路線行
揾朋友跟住睇下有冇可疑人物影相拍片

好方法我會盡力唔該曬巴打

搵狗分分鐘自己女朋友比人女女女左

如果佢真係好過份擺佢ig 去cu secret 屌7佢啦 你問下你朋友佢係咪好過分先 你女朋友仲理人 你又無放晒對話 懷疑你女朋友比希望人...

唔該曬你因爲真係好困擾唔知點搞搵狗又冇用

條友表過白但佢好直接拒絕左

樓主女朋仲係中學？ 話佢零零仲要大你條女三年 有無入自己區既tg 有無緊急搵人幫手啦

呢D變態除非當面捉到佢 唔係都係冇用
不過你擺左上連登真係唔排除佢睇到有防範
00後毒撚

連佢邊個都唔知，搵人幫都冇咩用，仲有佢應該係慣犯，完全唔知佢跟我地

我都覺所以宜家都係搵方法捉條友出黎

你確定佢係中大歷史 個ig岩？ 其實認真好易搵 我意思係如果緊急佢做咩要搵手足幫手

條友之前無啦啦direct同條女自我介紹,
話自己係中大歷史year1 188高

直接上門屌柒條仆街
我細個嗰陣都試過俾人跟蹤
唔好受架
俾多少少支持你女朋友
多啲陪下佢
叫佢報下行縱or share live location 俾你

我自己都有打開拳應該唔驚

唔該曬巴打

應該毒撚居多 操下啦保護女朋友 叫佢盡量唔好夜晚出去行多人地方 多d接佢 保持警覺睇下有咩可疑既人

中學啱啱grad冇咩經驗所以唔知點搞

有冇得用FaceTime 吖

FaceTime有事都救唔到佢架喎

岩先係有少少燥左 sor 但好想幫樓主因為本身自己都有女朋友 明呢種感受 想打7呢d變態佬 不過唔洗驚做得呢d野多數都係死毒撚 188都係廢物黎 大學見唔少 有咩事要搵人可以幫手

你女朋友ig呢

我都有啲唔啱既各位前線咁努力我就煩埋呢啲野
Btw光復香港，時代革命

咁樣唔太好

起碼可以望到，俾女朋友定啲先丫

都係既

咁你走啦

宜家搵變態佬你要我女朋友ig做咩呢
一打膠幣唔洗找

反跟蹤囉

未專精啱啱先獲得技能

可能唔係跟蹤呢

開多個假ac好難咩
扮下女仔follow

佢警覺性頗高

呢D弱智就block佢就得
再煩就話已經post左上網
嚇佢就得
(過來人經驗)

謝賜教

借刀

Snapchat map?
有冇送過嘢俾你女朋友？

痴線佬

咁咪試下用聖水或者聖火咦啲法術系嘅野lor

創作力量同幻想會嚇你一跳

其實仲有個風險性既做法
就係引蛇出洞
約佢出黎再.....
明架喇
不過唔多建議 你聽完當知道啦

拉

佢冇加我女朋友sc
同佢地未見過

講咁耐都無對話圖

請爬文

唔係話女朋友畀人跟唔講得
但係熱門數量有限
sorry

我係你就自己解決

明白既熱門留返比大家做文宣各位手足要加油

如果我知佢邊個我都會咁做

有樣睇總好過得聲音丫

咁咪block lor on9
然後你日日接你條女放學lor

試下咩料 幾歲吖 嫌煩就直接block啦係度浪費大家時間

再唔係你咪跟蹤翻條友 用上面嘅高招整佢

你dm屌9佢啦仲有咩好討論

屌左啦

Sor

咁你咪直接去中大歷史year1搵人lor

貼埋尋人啟事，公開咪佢IG嗰啲 po埋對話內容
到時佢自己都一身蟻ga啦
仲可以比個罪名佢 搞鳩發夢手足lor
說明佢有機會係鬼個啲 有人幫你ga啦
當整文宣啦

手足高招 小弟嘗試下

加油啦！ 我都好撚憎嗰啲死狗公

可能係毒撚

我都覺得係

痴撚線.....

小心d

搞唔撚掂

萬事都要小心
之前有個post教反跟蹤
你跟係後面

約佢出嚟再私了啦
呢啲狗公打柒佢就啱

毒撚真可怕

跟蹤返佢 報警話佢有參與暴動

同佢講我有仔啦

係

講左佢知道照繼續

叫幾個大隻fd 同你女朋友合謀約佢出黎 捉撚住 之後自己決定啦

我地兩個都有打開拳就係唔知點搵到個撚樣

樓主陪多啲女朋友岀岀入入

叫你女朋友約佢

咪block 9佢囉
唔想俾人騷擾又唔block 唔知咩心態

Blk左

都可以

你叫你條女熄定位先啦

摩牙 條友咩樣你女朋友識唔識佢

知道

就係唔識佢果下癲見都冇見過知佢咁多野

咁你要做d動作
比d提示佢

香港地都有咁多變態

叫你條女學下反跟蹤啦
講真句會唔會係mk仔中意你條女炸

如果冇大隻friend 呢

Mk仔會咁似痴漢架啦咩

Mk仔應該會直接d

但00後喎條仔

00後唔一定係Mk既

但除佐mk仔或者對你女朋友有興趣之外我諗唔到有咩理由要跟蹤佢

Mk仔直接好多之前都試過同Mk仔唔會咁醒

好啦唔講係咪mk仔
你女朋友有咩咁吸引要一個00後日跟夜跟先？
No offence 真問題

咁你要問下個變態我真係唔知

但個變態佬本身識佢？

咁你冇用啦 屌撚完人地都唔驚

唔識

Block柒佢老母臭閪先啦仲應佢機貪好玩?

你女朋友係咪狗仔啊

佢唔敢覆之後blk左我地

叫你條女blk佐佢，再俾人跟就反跟佢
你條女20未？

我屌⋯⋯咁應該日日等佢放學中學生放學有乜好做吖
你聽日開始接佢放學啦

如果係狗仔我諗我都唔敢開po

睇完#2
借力

未20

搵日叫多幾個fd過去問佢咩料啦

19？

中學緊

自己條女都要求人幫手保護
不如你分手算數啦

I mean mk仔唔會咁痴漢
佢哋有更高招
一早搞掂

123

咁細個。。。會唔會係同學？

已經唔係自己保唔保護到既問題

諗諗吓都覺
不過唔好嚇巴打啦

條友同我條女完全唔同區

咁又真係好撚好笑喎屌
真係Stalker黎
叫你條女blk9佢，你多D去接你條女放學
小心D好

叫佢del左d冇印咗嘅人先啦

叫女朋友去做gym,學功夫

佢同我本身都有打開拳

小心D啦 比著係我
我屌7條友好耐

大家follow條厹啦 知道好多人留意住佢

我有呀屌到佢唔撚敢出聲

冇印象，同唔熟嘅人
如果知條友乜水就block啦，不過要搞清楚點解俾佢盯上

咁佢仲有冇跟？

屌佢係今晚既事所以未知住

佢跟佐幾耐？

佢10月15第一次搵我女朋友
佢已經知道曬我女朋友住邊果啲
所以我女朋友都唔敢做啲咩
驚佢會冇啦啦有一日會做啲痴線野

wtf 從來冇聽過呢個人
冇common Fd?

冇

真係諗唔到點解
真心
萬事小心
Hands and feet bless you

捉到佢實佢死硬

你都要小心 btw 巴打幾歲？20幾？定10尾

十尾打開拳應該冇事既

不推文啦屌 條女自己講到幾驚仲覆人
仲打😂 樓主你帽左自己唔知炸？

你條女自己公開ig 又狗屎垃圾都放哂上ig
人地淨係睇你條女ig都知哂d野啦
仲要應個厹dm
如果唔係on9應該係想收兵

建議你爬下文 但你啲創意應該夠你做tvb編劇

事實就係條女仲未blk人仲覆人 正常對話

爬下文啦

反跟蹤，起佢底，po上網。

有冇諗過佢係鳩up
中大歷史系好撚細咋喎 重要188咁高
係真嘅話你而家即刻放上cuhk secret就有人會答到你佢係邊個

同埋你女朋友有冇post過story話自已去咗邊度邊度咁呀

佢好少po野 我都唔知佢係咪9up

00後都咁癲

唔係全部都咁癲既

你女朋友喺所有社交媒體del晒d唔識嘅人未？
包括Facebook ig sc etc

你屌完佢佢冇覆你？

佢冇覆我

但始終佢咩資料都知好撚危險

即係同我一樣小心d好呀你兩個

哇唔該曬巴打

佢地兩個其中一個

將個男仔交比我 等我拗攣佢

gay

交比你好好錫佢春袋

暫時唔好上前線， 所有個人資訊社交媒體都要搞極高層次嘅私隱模式， 以後出街你都要陪住佢

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

直接屌9佢啦
對咩話啫

00後其實都19

時間過得真係快

大大力屌到佢啪啪聲

2個都成個毒撚系狗公咁

不過粉衫似啲

嘩巴打你咩方法放大仲咁清

個人覺得係粉紅色希望唔好殺錯良民
所以都係fc下先

同問

佢個表情柒鳩鳩咁

點解你唔比你女朋友出去比人跟蹤，你再跟蹤返條友召喚神獸

好有自信咁

有啲大風險

你瞓咗幾耐。。。

你瘦底？搵多幾個fd幫你一齊跟

睇完都唔識

我好肯定樓主未發過夢，或者終極和理黎

有打開拳平時都有打開比賽

係校門離遠望下 睇下有冇粉衫條撚樣/係咁望下個校門又望下電話嘅（通常都會係電話）鬼祟撚樣

發過一兩次

可能對方識「反跟蹤跟蹤法」，咁係時候要出「反跟蹤反跟蹤跟蹤法」

所以上面巴打都講左個方法 螳螂捕蟬黃雀在後
你條女係蟬 條撚樣係螳螂 你就係黃雀 明未啊

明曬

到時ntr就真係食屎啦

我條女都幾打得應該唔會咁容易

純粹網上騷擾就話可以block咗就算。

但如果佢會喺街玩跟蹤嘅話要知道對方係邊個先，你block咗佢盞冇線索。

有時真係唔明啲女點解public 俾啲唔識嘅人睇自己生活同每一日做緊乜

我直頭唔明點解有人會真名上網，ig fb之類擺曬自己個名個樣上去係想點

兩條都係排骨仔 又奀又柒
一個毒撚樣 一個狗公樣
直接隻抽隻 去收佢皮啦

而家多咗呢啲社交媒體 所以要起一個人底完全冇難度

佢冇真名但人地都知

我地連登仔個個一米九一拳一個呢啲奀仔

得 幫你留意下

唔該曬 靠你啦

補充返發夢佢打拼音連tg都唔知係咩
極有可能係支那蝗蟲既後代

你跟蹤返你條女 咁咪知邊個跟蹤佢

得張對話cap圖就個個神探上身，以為亂起底就係正義呀？坦白講，我就係女事主，根本樓主就唔係我男朋友，可唔可以唔好咁恐怖放我現任上連登🙏你究竟係邊個

死變態仔

其實唔好笑柒下陣當幫忙
一打膠唔洗找

仲有人打歌詞做profile 咩年代

我都望落覺得粉紅色衫似狗公多啲

你有冇諗過張圖d對話內容已經好有問題
仲要扮係女事主洗底 收皮啦死狗公

揚咗啦 咁一定唔得啦

( Show Blocked User - 高溫下體能訓練 )
自己同自己挽角色扮演啦
建議你去tvb見下工

咪理條傻鳩啦 睇對話用下腦都知啦

盡早blk都好，下次又見到呢啲憨尻智商都跌兩成

成班傻仔以為自己好醒睇一兩張圖就咬定事情真相，之後正義感上腦想幫樓主捉拿追蹤狂，殊不知樓主只係唔知點樣偷我手機再cap我同男朋友既對話上嚟

咁既say no仲衰撚過黑警拉你叫唔好
善用不推文

你條女雞黎架30000蚊過夜呀

想多人識想上位
中學生咩
難聽啲講雞黎

00年都驚 咪咁廢

比人知道你住邊我諗你都唔敢亂黎既

你都幾戇鳩 你會唔會對住自己條女講呢堆野 仲要用ig唔係whatapps呀 傻仔
柒左就認 唔好再跟蹤人啦 白癡仔
屌你都曬精 講多兩句自己都尷尬

搵到你啦 跟蹤變態佬

推一推

咁你有冇follow先

叫個傻仔用下腦啦 佢以為連登係5p?

樓主好波

Btw 有無人識開不推文回覆

感謝

女朋友打錯字？ 我我佢

屌你老母 死狗公

睇到都覺得矮

本身覺得鳩
事主上水好恐怖

唔可以幫我起一起佢底，條狗公好似跟蹤我女朋友

第一眼睇都似佢

你跟返你女朋友，咪跟到跟蹤你女朋友條友

記得準備定一個膠袋，眼前一黑

你係咪覺得好撚好笑 好撚醒?

樓主明明話佢地從來無見過
又唔知對方咩樣 叫咩
得ig同佢女友既對話
無啦啦又係張相入面指出兩個之一

女友一直唔blk人，仲同人正常對答
巴打問佢依家blk左條友未 又話有
轉頭又話係今晚屌鳩人 屌到人blk佢女友
Cap圖又次次cap得一段仔 斬頭斬尾斬內容
係就cap多d 除左住址 學校 名之類 都俾大家睇

放上網講就唔該清楚d 資料唔齊到咁真係少見
通常都係借刀 或者 9up 先會咁

樓主真係咁想人幫 就放多d清楚既資料內容

仲有⋯樓主話自己十尾 屌鳩人地00後 咩玩法
即係你自己都係00/01年左右
條友大你女友3年
你女友就14-15左右
明明全部都00後

如果樓主無實質內容 大家唔好覆啦⋯⋯
最少都要用不推文⋯
上面有巴打唔識⋯
巴打你回覆最上個行 左邊有隻手掌 按一下就得